{
    "InstantChat": "穷聊",
    "there's 1 participant": "这里有一个人",
    "there are ": "这里有",
    " participants": "个人",
    "Invalid user name or room name": "用户名或房间名错误",
    "You poked ": "你在呼唤",
    "Sorry, you are poking too fast!": "慢点！你呼唤的太快了！",
    "New messages": "您有新消息",
    "is typing": "正在输入",
    "[Please use Chrome 29+ for video/audio chats and file transfer]": "【如需使用音频、视频聊天或文件传输，请使用Chrome浏览器29+版本】",
    "Welcome ": "热烈欢迎\"",
    " to Room ": "\"来到房间：",
    " has poked you!": "呼唤着你",
    " has joined": "进入房间",
    " has left": "离开房间",
    "Error": "错误",
    "initiating file transfer with ": "准备发文件给",
    "Sending file \"": "发送文件\"",
    "\" to \"": "\"给\"",
    "\". FileSize: ": "\"。文件大小：",
    "initiating video connection with ": "发送视频通话请求给",
    "initiating audio connection with ": "发送音频通话请求给",
    "has initiated a video chat": "发送了视频通话请求，请允许使用摄像头。",
    "failed to start video with ": "未能成功发送视频通话给",
    "has initiated an audio chat": "发送了音频通话请求，请允许使用麦克风。",
    "failed to start audio with ": "未能成功发送音频通话给",
    "failed to start file transfer with ": "未能成功发送文件给",
    "About Content": "<b>穷聊 版本1.0</b><br><br> 制作者 QM<br>  于 2015",
    "About InstantChat": "关于穷聊",
    "Are you sure to quit?": "确定要退出？",
    "has stopped video chat": "停止了视频通话",
    "has stopped audio chat": "停止了音频通话",
    "has muted their mic": "静音了他/她的麦克风",
    "has unmuted their mic": "取消了了他/她的麦克风静音",
    "List Chatters": "在线聊友",
    "About": "关于",
    "Quit": "退出",
    "Users": "在线聊友",
    "Stop": "停止",
    "Send message": "发送消息",
    "Voice chat": "音频聊天",
    "Video chat": "视频聊天",
    "Send file": "发送文件",
    "Poke user": "呼唤用户",
    "Private Chat": "私聊",
    "Close": "关闭窗口",
    "User name": "我的昵称",
    "Room name": "聊天室名",
    "user already exists in this room": "用户在该房间已存在",
    "Say something": "请在此输入文字...",
    "Whisper something": "请输入私聊信息",
    "Current people in the room": "屋中聊友",
    "Enter": "开始",
    "file": "文件",
    "transfer completed in ": "传送完成，用时",
    "s": "秒",
    "already sending receiving a file": "文件发送/接受文件失败 - 已在传送文件"
}
